連登仔真係低質過高登仔

講野冇point又冇腦

完美示範

屌

樓主

陰公豬

我係你就深潛啦撚樣

所以呢到五毛多過紅登
一齊反去同joe仔圍爐啦

笑撚咗

證明樓主講既冇錯

第一個回覆真係好撚重要

笑死我